{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7008165'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "된장 목살구이 만들기"
    },
    "text": "みそ肩ロース焼き作り\\n\n味噌ダレを使って肩ロースを焼きます。 料理をする時、味噌の香りが強くなくコクがあるのでご飯と一緒に食べるのにぴったりのメニューです。 玉ねぎを下に敷いて一緒に食べるとおいしいです。 , 調理時間:30分以内、材料:肩ロース、玉ねぎ、味噌、醤油、オリゴ糖、料理酒、にんにく、コショウ 、レシピ:玉ねぎの千切りにしてください 千切りにした玉ねぎを冷水に10分間浸してください 肩ロースの血気を取り除き、タレが染み込むように切り込みを入れてください ボウルに調味料を入れて混ぜてください 作っておいた味噌ダレを肩ロースに塗って20分間熟成させてください フライパンに油を少し引いて熟成させた肉を焼いてください 最初は強火で焼いて表面が火が通ったら中火にして焼いてください 理由は強火にすると表面だけ焦げて中は火が通らないからです さっき水に浸しておいた玉ねぎを水気を切って皿の上にのせてください 焼いておいた肉を上にのせれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "みそ肩ロース焼き"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "味噌ダレを使っておいしい肩ロースを焼きます。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "肩ロース、玉ねぎ、味噌、醤油、オリゴ糖、料理酒、にんにく、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎの千切りをする目的は何ですか？",
            "answer": "玉ねぎを千切りにすることで、肉との相性を良くし、味を引き立てます。"
        },
        {
            "question": "なぜ肩ロースに切り込みを入れる必要がありますか？",
            "answer": "切り込みを入れることで、味噌ダレがより染み込みやすくなります。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを熟成させる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "肩ロースに味噌ダレを塗って20分間熟成させます。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを焼く際の火力の調整方法はありますか？",
            "answer": "最初は強火で焼いて表面を焦がし、その後中火で中まで火を通します。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを冷水に浸す目的は何ですか？",
            "answer": "冷水に浸すことで、玉ねぎの辛みを抑え、食感をよくします。"
        },
        {
            "question": "この料理の最後に玉ねぎをのせる理由は何ですか？",
            "answer": "焼いた肉の上に玉ねぎをのせることで、食べる際の食感と風味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 335
    }
}